+++
title = "模型服务"
description = "在机器学习中，通过模型发布功能，发布模型服务后，提供统一管理界面，同时支持更新服务和发布多个服务版本的使用场景。"
weight = 5
+++

在机器学习中，通过模型发布功能，发布模型服务后，提供统一管理界面，同时支持更新服务和发布多个服务版本的使用场景。

每个发布任务对应容器平台中的一个应用，如果多次发布，则对应应用中多个 Deployment 类型的计算组件，作为模型服务的不同版本。

{{%children style="card" description="true" %}}